點解含登力會覺得侵侵最後唔會絕地反擊

趕狗入窮巷必遭反噬

原本我都覺得侵侵依幾日無動作
應該都唔會再有動作
因為之後打法律戰 其實好多案都告佢唔入
但依加既情況睇得出民主黨係想佢消失係美國
封殺佢家族 佢本人 要佢坐監 要佢死係監獄
加上五角大樓出聲 侵侵依然有兵權
未來依3日就係絕對關鍵
趕狗入窮巷必遭反噬
侵侵會係你出手殺佢之前先出手消滅你
物極必反都唔識
得番10日大家好黎好去咪得囉
反正你都大權在手
係都要做到共產黨咁
依加民兵已經唔會在乎侵侵係咪當選
佢地依加目標係反左膠
而你係出唔到軍隊阻止佢地
因為20號前你唔係總統呀
今獲你等收皮啦

我都想,但應該都唔會

民兵上場 侵侵宣佈連任

等睇就職典禮發生大爆炸全部炸死

原因呢
你要點對付民兵?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你條撚樣(狗隻#25858)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

咩game黎

Simpsons

咁講，你認為民主黨、大半共和黨、侵委任既FBI局長、成個高院、
都係DEEP STATE，但係個DEEP STATE就唔知因咩無去控制軍方？

起馬五角大樓出左聲撐侵
我覺得有一大班人係長頭草 跟風擺
有一部份人 家族有痛中腳比deep state捉住無得唔投降

個人估計
部分軍方撐deep state部份撐侵
所以侵侵唔可以宣布戒嚴同用行政命令拉人

連登邏輯：邊個打贏就邊個就總統
林奠話自己好打得，唔掛得知做特首